[突發] 袁國勇瑪麗醫院見記者

袁國勇幾搞笑